眾巴打,這個是救生的惟一方式

我是香港人,
支持大家

[賽後檢討] 抗爭者進化史

拎個學生visa然後點

Show Blocked User - Ken@UK
你係埋要日日畀我屌一次先訓得著？

准備跑路